砌機list求屌

小弟新手 想砌部機 主要打懷舊game（魔力寶貝5開、L4D2）、錄影剪片，bt

請教一眾巴打，下面條list有冇野撞左或者唔合理既地方？任屌唔嬲，最緊要有comment俾細佬學下野 感謝

CPU Intel Core Kabylake i5-7600 3.5GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151

老母板 MSI B250M PRO-VDH M.ATX

Display card GALAX GeForce GTX 1060 OC 6GB GDDR5

RAM G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB

PSU Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB

機箱 Sharkoon BW9000-W(Black)

巴打魔力有咩服推薦啊?想玩

加多條8GB ram

有fd自己開左個ser 幾條友圍下爐咁

可以去馬

建議用i7, 16GB RAM, 顯示卡降落RX470

火牛550 穩穩陣陣

砌高階就用塊好少少既版,唔好用B***晶片組,用H會好D

CPU上到i7，部機可以用好耐，預算唔夠降/cut graphics card來升cpu

其實b250同h270用落有咩分別

i5應該夠呀話…何必i7

比起高級 Display Card i7 CPU耐用好多

佢要錄影剪片喎
仲I5......

多謝咁多位巴打指點
睇黎上i7㩒用好多
咁老母板黎講 Bxxx 同Hxxx有乜分別？

隻 ssd 好快玩完

點解

x99(x299)算係咩階

Z270之上

最高階

受教

我自己咁分
最高階: i7 extreme/zeon教 配x99
超頻: i7/i5 k版 配z270 i3超頻絕對唔扺屌
一般用家: i7/i5 配b250/h270
入門用家: i3/pentium 配h210/h110加bios update

k版同無k版就係for你超唔超頻而選擇
見價錢其實都係差250
買k版好似抵d